男朋友同佢個ex出街

我哋係yr2識 一齊左成2年 尋晚無意中知道左佢約左佢個ex行街睇戲食飯 但佢係我面前提都無提過 仲要唔係第一次搵個ex 我都唔算係D易呷醋geh人 一齊咁耐都無為過呢D事嘈 今次我真係唔想忍 佢究竟有無尊重過我

佢靚過你？

快到

sp姐
無野既

mon台

各花入各眼jeh

你男朋友眼中點排先

你咁問得都係覺得人地靚過你正過你架啦

估計：覺得你會嬲所以唔講

事實：你真係嬲，仲要上黎開po公審佢

點知jeh

識得返屋企咪得囉

知道我會嬲就唔好撚約啦

你搵返個男仔同你互射囉

驚對方嬲所以唔講真係史上最撚戇鳩嘅藉口嚟
明知對方會嬲就咪撚做啦

睇戲食飯呢啲野前戲黎姐
有無砌到你就自己估喇

佢以為我唔會知道卦

約我 我雖然毒加埋冇朋友

如果佢同你講，你會俾佢嘛？